我係已故會員「破樸吧TonyXX」既朋友，佢有d野想同大家講

係佢知自己因個名而被ban既時候，佢好震驚
震驚既係lihkg 連尼住，用2年多D既時間就將曾經許下既承諾忘記得一乾二淨

佢話 已經對呢度心淡，應該唔會再上黎，
唯一唔捨得既就係呢度一班志同道合既手足，佢地好高質，淨係睇佢地9up都學到好多野
佢仲話 連狗ban人會將每一個post 每一個留言甚至留下過既每一個正評都刪去 彷彿佢從未黎過呢個世界，不過慶幸既係連狗刪唔到腦內既記憶

走了 順便找返之前退出條數
再見

橙牙

挽留

可唔可以幫手問下佢點睇杜汶澤單野

杜汶澤本來就係一條閪人 連登反得太遲

挽留

唔想又少個難得嘅高汁會然

分身?

玩留
冇手足冇Email

樓主個朋友一早就反杜文澤 真是行得太前

波台手足嘅ｓｅｎｓｅ真係唔講得笑

屌奶星而家佢畀連狗bam左
即係遲早到我地

連狗死全家

連狗=thanos 連記憶都要del

今日割五城，明日割十城

暴連

回家吧

Molamola